見到賊婆無啦啦開聲話對保留蓄水池有同感就嬲到仆街

以前拆皇后碼頭同囍帖街已經係度回馬槍
反口覆舌佢就叻
今次就沖出黎扮哂聽民意咁

留名睇柒婆反口

回光反照

7婆轉死性
肯定有古怪

柒婆轉性
係咪絕症就黎死？

特登呃你地
等你地唔好嘈
過左風聲就快快手拆左佢

佢無資格講呢句野

佢無資格講野